P牌媽駕車剷行人路撼食肆外牆 9歲子受驚不適

牛頭角發生私家車剷上行人路驚險交通意外。下午近1時，姓馮(37歲)女子載着9歲姓林兒子，駕駛掛着「P」牌的七人車，沿觀塘道東行，駛至得寶花園對開準備左轉入彩雲道時，突失控越過對面線，撞毀近5米長鐵欄後再剷上行人路，猛撼得寶商場一間食肆外牆始停下，幸未撞及途人。私家車車頭嚴重損毀，漏出滿地偈油，警員其後用木糠將其遮蓋以便清理。林童事後疑受驚感不適，由到場救護車送院。警方正調查意外原因。

根據運輸署資料顯示，涉事七人車由一間公司持有，於去年4月以約35萬港元購入。

東網

女人揸車

樓主性別歧視

似係想減速轉灣踩錯油門⋯

留名睇女權撚全面進場

轉灣俾油?

軚都唔識回

呢個位係點樣先會撞到去對面

女人真係咪撚揸車

你哋唔覺佢轉彎嘅時候都好唔自然嘅咩？

邊個畀車牌佢？

女人

邊有

如果冇車喺後面推都好難做到咁

段片個廢老...

同埋架車前轆都仲係向前

尖叫，踩油，扭軚，撞，繼續尖叫

又扮交通意外殺人